# Split

Реализуйте функцию `Split(s, delim)`, которая разбивает строку `s` на подстроки по заданному разделителю `delim`. Например,
```
Split("just a test", " ") = {"just", "a", "test"}
```
Обратите внимание, что функция должна корректно обрабатывать случаи, когда два разделителя следуют подряд --- в этом случае
в ответ в этом месте пойдет пустая строка.

### Примечания
* Постарайтесь не использовать строку-накопитель в решении. Вместо этого используйте методы
[find](http://www.cplusplus.com/reference/string/string/find/) и [substr](http://www.cplusplus.com/reference/string/string/substr/).
